我想做雞。。。。。。。。。。。。

kfc幾錢一個鐘

好似最低工資

唔好搞到人地無生意

仲要唔似扑野家俾扑野

妹下妹下

我係入去拯救d雞

我都叫雞。。。。。。。

夜媽媽有啲肚餓

唔係阿婆

食晒佢地 放入肚最安全

點解唔拯救ig幾

我想送上門。。。。。。

too ugly

都係搵藉口收錢交配姐，睇開d啦

雖然係ugly左d

貼錢都唔交

其實你個名咩意思 留意左 思考左好耐 都係不得其解

做人咁清楚做乜

會窮

大公司都會窮？

收最低工資會窮